會發夢既絲打仲可以做多一樣野

可唔可以接埋d巴打放學